\trackid{it}
\input{tex/740}         %       740 Азофейфа Эстебан Хосуэ
                        %       Математический аппарат для анализа
                        %       диаграмм состояний бизнес-процессов
\input{tex/708}         %       708 Андрейчук Антон Методы
                        %       планирования совокупности траекторий
                        %       для коалиции интеллектуальных агентов
                        %       (БАГ с pdf !!!)

\input{tex/762}         %       762 Боковой Андрей Валерьевич
                        %       Совмещение границ в методах
                        %       одновременного картирования и
                        %       локализации по видеопотоку,
                        %       полученному с единственной камеры
\input{tex/679}         %       679 Власова Екатерина Типы
                        %       противоречий при формировании
                        %       стратегии предприятия
\input{tex/807}         %       807 Дульнева, А.С., Жуков В.В., Новикова Г.М.
\input{tex/717}         %       717 Лутфалла Филипп Проектирование
                        %       базы данных для работы с
                        %       бизнес-процессами в прикладных
                        %       системах
\input{tex/758}         %       758 Иванов Андрей Евгеньевич Методы
                        %       анализа стереоизображений в задаче
                        %       распознавания параметров трехмерных
                        %       сцен

\input{tex/771}         %       771 Исаков Вадим Алексеевич Приложение
                        %       для просмотра текстовых заимствований
                        %       (БАГ с pdf !!!)

\input{tex/697}         %       697 Каменская Маргарита Александровна
                        %       Модель дискурса научно-технического
                        %       текста в задаче извлечения информации

\input{tex/675}         %       675 Кобозева Мария Вадимовна Принципы
                        %       риторической разметки текстов на
                        %       русском языке (БАГ с pdf !!!)

\input{tex/699}         %       699 Нгуен Зуй Тхань Анализ
                        %       инвариантных моментов в задачах
                        %       масштабирования и вращения изображений
\input{tex/714}         %       714 Новикова Галина Михайловна
                        %       Разработка и систематизация
                        %       информационного контента для системы
                        %       предоставления электронных услуг
\input{tex/795}         %       795 Новикова Галина Михайловна Система
                        %       автоматического реферирования текста
                        %       на персидском языке
\input{tex/719}         %       719 Осипенко Марк Алексеевич
                        %       Разработка и исследование метода сбора
                        %       и структурирования информации для
                        %       создания мультиязычного тезауруса на
                        %       основе энциклопедии Wikipedia
\input{tex/796}         %       796 Пальчевский Андрей Игоревич Выбор
                        %       модели освещения при построении
                        %       изображения с использованием метода
                        %       Фонга
\input{tex/742}         %       742 Руденкова Юлия Сергеевна
                        %       Применение OLAP-технологий при анализе
                        %       эффективности проведения судебных
                        %       экспертиз
\input{tex/773}         %       773 Маркина Юлия Романовна Поиск
                        %       оптимальной стратегии распределения
                        %       ресурсов (БАГ с pdf !!!)

\input{tex/749}         %       749 Соченкова Анастасия Сергеевна
                        %       Разработка метода индексации коллекций
                        %       изображений для идентификации персон
\input{tex/806}         %       806 Вадим Львович Стефанюк, А Х
                        %       Алхуссайн       Криптография и
                        %       кодирование как методы защиты
                        %       информации      
\input{tex/753}         %       753 Стихуров Виталий Владимирович
                        %       Построение схем разреженности
                        %       многомерных кубов данных
\input{tex/725}         %       725 Хейдари Мортеза Использование OLAP
                        %       технологии и многомерных данных для
                        %       принятия управленческих решений
\input{tex/767}         %       767 Храбров Роман Николаевич Операторы
                        %       HDR Tone Mapping для повышения
                        %       реалистичности изображения
\input{tex/747}         %       747 Ягло Маргарита Дмитриевна
                        %       Применение технологии оперативной
                        %       аналитической обработки данных в
                        %       задачах здравоохранения
\input{tex/743}         %       743 Ядринцев Василий
                        %       Владимирович            Разработка
                        %       морфологического анализатора русского
                        %       и английского языка
